
                      El problema con este tipo de películas es que por un lado, las explicaciones son rápidamente enviadas y por otro lado se basan mucho en el sensacionalismo y la emoción (imágenes de archivos chocantes y la música  Hollywoodiena). Básicamente, eso no predica que de los convencidos.
        
            